屌你d offer 神post 好撚煩

成日屌廢老迷信但成車人日日唔知拜乜鳩